大圍做咩事，點解聽到有槍聲

where

我係美林聽到